Calvin sun jul 4個free talk 講咩？

幫細妹問下

多謝恩師肥Cal幫我5**

希望未full啦，今日上旺角報summer
regular同free talk 先

fb直接問肥cal咪得
有專人答你
咁都要開post

你個留言好有嫌疑